九月尾去曼谷 機票連酒店幾錢先算抵屌？

七個人去 睇到個坐泰航 0745飛 番黎1830 就1700到
酒店就近bts 平均每人695

呢個價正常嗎？

靚時間1700算正常價啦，而加無特價香港航空都千五西時間